如果無兜突然加入，帶土點撐起忍界大戰

剩係靠10萬白絕夠抽？

6隻尾獸

收嗲啦

話要開戰個陣佐助企係佢個邊架，好幫得手架，硬係要講仲有外道魔象既。
開戰都唔係旨在打贏聯軍啦，拿少少八尾 九尾卓羅，開無限月讀，白絕拿黎拖時間？？

白絕量係夠，質好差

可以吸人卓羅，損敵都還可以，而且可以偽裝友軍，潛入暗殺後排支援部隊，雖然比嗚人破左，係正面對戰差d姐

然後利用佐助復活斑？

直頭唔復活啦，自己開無限月讀

照咁睇帶土會贏

兜先拯救世界果個

穢土轉生

佢救左佐助

仲要救左兩次